bill仔當選即時立23條

多謝各位